全民跳閘

地鐵不合作運動

1. 地鐵任狗亂黎
2. 政府有地鐵股份

just do it

港鐵不合作運動 跳閘!!!

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關